[日經]鍾意痴身定善解人意型女友

: 會嗲住你會成日話好想同你見面

: 情願你有多啲時間休息覺得拍拖重質不重量

我自己就鍾意大家有返啲私人空間，但又驚對方覺得我唔重視佢

請俾分

唔覆都投個票呀

中意bb果類既女仔

中意結衣果類女仔

痴身又話 煩
唔痴身又話 帽已綠
連登仔真係好撚難服侍

咁巴打鍾意痴身嘅結衣bb成日嗲住你講電話定體貼嘅結衣bb叫你唔好傾啦早啲休息？

why not both?

善解人意都好重要 野蠻真係好撚慘
利申：好鐘意痴身既，但即使大家相處有幾好，都會因啲事有磨擦，原因 大家太愛大家

痴身同野蠻經常並存，而家都係痴身領先，連登仔睇黎比較偏好野蠻女友 熱戀期都算，過左熱戀期都繼續痴身咁樣一齊都好攰喎

我多數係後者 唔會日日傾電話
只會WhatsApp錄音咁

但平時同男朋友冇見一排
會話好想見佢

我唔係極端於某一邊喎

凡事平衡就最好

我本身好痴身，其實想成日見，但又知男朋友做野忙唔敢騷擾佢，搞到自己有時會唔開心